# myFundi

## Getting started

git clone https://gitlab.com/papyDioDio/myfundi.git

## Required config

Version JAVA : 17 ou ultérieur

Base de données : mySQL

Configuration base de données locale : dans le fichier application.properties

